乾眼症應該去邊間私家睇好啲？

小弟前幾日去政府專科睇眼科 佢話我有嚴重既乾眼症 但佢凈係開左支眼藥水比我 叫我一日四次 然後叫我三個禮拜後黎複診..
我照佢講一日四次 隻眼冇咩好過 所以想去私家睇 啱啱打左電話去希瑪眼科 佢話診金要800$ 未計藥同檢查儀器既費用..小弟學生哥 覺得好貴...
有冇巴打絲打有經驗 可以介紹間好既診所 可以做番個詳細既檢查 定還是繼續等三個禮拜 睇政府專科算

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

食緊omega3
個人覺得幾有用
同時亦要滴眼藥水保濕

希瑪眼科上次睇$1300

我book左去睇寶血眼科 診金440$未計其他野
希望可以快啲康復 宜家眼角啲紅絲已經半個月冇散過 唉
有冇巴打有乾眼症 但又康復到既 可唔可以share下個經驗 感激不盡

點知自己係咪有乾眼症 我隻眼都成日乾

小弟我都會一直share下自己既情況 因為我上網睇都冇咩人出來講康復既過程

我係有一日突然眼角feel到有異物 之後過多幾日眼角紅絲開始出來 就去排政府專科 眼科醫生話我有嚴重乾眼症 但凈係開左眼藥水比我 就打發左我走
巴打你最好都係去診所check一check 病從淺中醫

紀錄番情況
上個禮拜因為諗太多野（因為飛蚊症同乾眼症突如其來）所以搞到我連續幾晚都只係訓兩三個鐘就醒左，之後好難訓番。第二日好似就黎死咁。
之後呢兩日去睇左寶血眼科 個醫生好好 同我傾左好耐 發現我眼生沙 不過唔嚴重 乾眼症同紅絲既問題就開左支眼藥水同抗炎藥比我 佢同我講乾眼症好難醫反好 但係會隨時間自己慢慢好 唔會跟你跟一世 最後診金加藥房525$
之後夜晚再走去睇中醫 中醫話我身體有風 喉嚨乾燥 失眠 等等既情況 叫我唔好諗咁多 就開左三劑藥比我 一劑85$
夜晚飲左的確好訓 連續訓左六個鐘 冇成日發夢 我覺得幾有用 應該會keep住飲
心情方面就比較差 不過我會繼續keep住諗好既方面 搵多啲身邊既人陪下自己 渡過呢個難關

想問樓主乾眼症有冇白色分泌物係隻我到
我成日都有，由其朝早起身

有啊 小小啦 係眼睫毛附近

飛蚊突如其來

星期五預約左睇希瑪眼科 想做個全面既檢查 之後問下佢可唔可以做個小手術 淚栓塞

係啊 呢樣嘢冇得控制.....佢要退化你都冇得控制 唯有祈禱

有乾眼
最有用omega3
本身又乾又有灼熱感
食左omega3(主要係入面既dha)就控制到冇唔舒服了
個原理應該係我係眼臉發炎果隻乾眼
食佢就幫消炎
但真係要個量好大先見效
Eg 我食開既一粒魚油180mg
我要一日食到3/4粒先覺得唔乾唔熱痛

不過同時平日要滴埋眼藥水/人工淚液
瞓覺前要用ointment潤眼防起床睜眼整傷

而家已經個幾月冇唔咩事了

180mg dha

多謝師兄分享
但請問你有冇去過醫院做檢查？如果有去既話係去邊間？因為我去政府同寶血眼科佢都冇同我用儀器或者針對乾眼症做檢查 所以我唔知自己係缺水定缺油定兩樣都缺..

去過香港盲人輔導會睇專科
果度都有眼科醫生看診
會有儀器做檢查
記得費用唔算貴
診費around 3/400
藥費另計

佢有冇話你係咩程度既乾眼症？

不過師兄你一個幾月就冇乜嘢真係好好 多謝你分享

又訓到五點就起身 每日都係訓得五六個鐘 起身隻眼好乾 明明訓前滴左眼藥水
好想去一間有全面檢查乾眼症既醫院檢查
唉 真係好無助 隻眼越來越差 畏光 紅絲半個月未散

中大眼科有得睇 不過好貴..